點吸引一個大過自己頗多既男人

借朋友ac
小妹27歲 做文職
新入左間公司做想認識個42歲既同事 唔同department
平時唔會有合作 但佢係我返工頭幾日都有一兩句撩我講下野 請下食零食咁
覺得佢好charm 想了解佢多d 同佢傾多d計
想問可以點做/講下咩話題
唔想佢覺得我太𡃁妹 想吸引到佢 令佢可以主動同我傾下計咁

打探下有冇老婆先 點解吸引到你

42歲好大機會都有老婆
無老婆就有女朋友
42歲單身既話你睇路

42 歲 ...

立即比佢中出

試下唔戴bra

有乜咁Charm 講多啲黎聽下

通常都係權勢

聽日見面一巴打埋去，佢實記住你

如果你正正常常
唔太樣衰
要溝阿叔其實好容易

我公司有個四十幾歲既同事 逢親有後生女同事入職 就算唔同team都好 都會撩佢地講野 請佢地食下零食咁 而啲女同事通常都冇乜戒心 仲玩得好埋添

想做第幾奶

冇是咁的
零分重作

臭雞 屌你老母

27歲仲靚妹，咪玩啦

你再扮女人我一定打撚到你仆街

無老婆 暫時無女朋友
因為覺得佢對生活有要求 係好努力既人

暫時好似無女朋友

如果單身即係佢個人唔撚正常？

俾張匙咭佢

我依家命令你即刻比佢中出

分分鐘人地係出面有幾頭住家

42醉
單身 無老婆

以我經驗黎睇
佢一定係國家羽毛球隊員
而佢都唔會有時間陪你
因為有時間都走左去練波

總結 你死心啦

27歲仲小妹
你學識有羞恥心先

學樓上話齋
42歲既男人, 如果係正正常常
一係就結左婚, 一係就有固定伴侶 (不論GAY定有女)

而家都仲2袖清風
一係就食散餐, 一係就離過婚兼有仔女
你睇路呀樓豬

一定係有啲事 所以咁

會唔會係咁岩散左 但我又唔知點開口問佢有無女朋友

臭雞咪又係見人有錢

岩岩諗到
其貌不揚都可能40幾歲仲單身緊

低人工過我

我都大過你少少 應該

同年

普通樣

問佢平日做咩多，打蛇隨棍上
熟啲先啦
42歲未婚嘅男人，未必會同你結婚
呢啲男人玩下 charm 下就算，唔好諗住有咩結果

去馬啦 唔駛聽人鳩up

點解係羽毛球隊？？？

應該點同佢熟有少少驚同佢講野嗰陣

佢邊類型
正正直直定口甜舌滑

問下佢收唔收奴

小小口甜舌滑 真係小小

冇男人會抗拒後生女的，當自己係陳凱琳去馬啦

要去建興買球拍

笑死😂😂😂😂😂

應該點去馬
40歲既男人究竟中意點既女 講d咩好

道德偉50歲至結婚，當然唔可以expect佢係處男啦

有開固定伴侶都可以散嘅姐
好似年紀有返咁上下嘅男女都一分手就係罪咁 尤其異性戀

42碎仲低人工過你?
咁佢都幾撚廢
有咩咁charm呢

笑左
永遠都係諗人地廢 唔可以係大家都高 只係我高多少少

我覺得你唔需要刻意做啲咩，如果佢鐘意你佢係會主動的，當然你可以主動約佢單獨食下lunch咁，再問吓佢平時有咩興趣，之後咪約一齊出去嗰啲咁，但你完全係唔需要做主動表白，呢步千奇咪做！佢鐘意你自然會做呢步，啲男人如果你主動表白，佢一係就會拒絕，就算接受都未必真心，可能只不過係唔想拒絕，所以呢步一定要由佢做主動。
我唔知你呢份係咩工，如果多聯絡幾個月後佢仲係唔主動話一齊呢啲，你可以轉工，等佢知你離開公司啦，冇得再成日見，接近失去你嘅時候睇佢仲去唔去馬，當然如果份工好緊要就唔好玩到呢招啦

腿張開